{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-lucete-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 루케테 호텔"
    },
    "text": "ザ·ルケテホテルは西帰浦の中心部に位置しております。 この宿は済州ワールドカップ競技場から約7.3km、セソカクから約7.4km、ヒュエリ自然生活公園から11km、済州中門リゾートからは16km離れています。 中文ゴルフクラブはホテルから約17kmの距離にあり、オーサロックティーミュージアムは31km離れています。 客室ではエアコンと無料Wi-Fiが提供され、薄型TVとヘアドライヤーなどが用意されています。 また、客室には専用バスルームがあります。 ホテルの周辺には博物館があります 済州中文店と新羅ホテルカジノが位置しており、済州国際空港は42km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルは西帰浦の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離は約7.3キロです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルからセソカクまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルからセソカクまでの距離は約7.4キロです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルからヒュエリ自然生活公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルからヒュエリ自然生活公園までの距離は11キロです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルから済州中門リゾートまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルから済州中門リゾートまでの距離は16キロです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテル周辺には中文ゴルフクラブとオーサロックティーミュージアムがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fi、薄型TV、ヘアドライヤーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテル周辺には博物館、済州中文店、新羅ホテルカジノがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルから済州国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルから済州国際空港までの距離は42キロです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ルケテホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·ルケテホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 472
    }
}